（有片）容海恩放產假期間去左拍戲

條link完全無關，大家唔好click

//今集荷里活有個大老千講王子涵親生母親係容海恩先岩？！王子涵同鄭則仕原來係冇親子關係呀！佢哋兩個人關係先岩岩好轉，又嚟劇情大反轉！